［仇∞士］個別の11人

我々は個別の11人。ここで我々が倒れようとも、個別の自我が我々の意志を引き継ぐ。よって我々にとって死は意味を持たない。

翻譯

我地係個別既11人
如果我地喺哩度趺低
個別擁有自我意志既人會繼承我地既意志
死亡對我地黎講無任何意義